雞全部都係雞

學校有印仔玩
呢個最得意

啲雞好得意

想點

太得意忍唔住要share

知啦知啦 巧打耳

嘻嘻

男人老狗鐘意啲咁嘅嘢

得意嘢係人都鐘意架啦